以後罷工罷乜春都去機場

認同請正皮, 推post, 分享

最少要塞機鐵

推阿

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

推

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推！推！推！

星期六日都去塞啦
行都唔洗行, 曬都唔洗曬, 仲有冷氣, 爽到

爽到

去東涌玩遊擊封公路

pppppush pppppush pppppush

擺叫雞都要去雞場

有冷氣